阿森納炒左阿迪達味？

連續輸俾般尼同修頓
阿迪達被人炒味？

btw人仔真香

炒左有閪人肯接貨咩

爺爺

冇輸wo
和左第3名
算係咁啦